表揚遊行！！！

呢個遊街參加既人可以好闊，隨時平時唔出黎既都會出，特登激一激狗狗，等佢地個個爆血管

消防 多謝
救護 多謝
記者 多謝
社工 多謝
.
.
.
黑警 收皮

P牌呀。。。幫手推

表揚所有人，除左黑警